同另一伴講唔到心事？

好撚大壓力 我可以點做？
香港地生活真係苦 ..

同我傾下

打j 瞓覺 聽歌

食枝煙

同我講想買樓結婚 而我根本無能力負擔得起 我認我無用
生活係香港呢個地方 快啲帶走我

戒緊 一食返 好難再甩

訓唔著

點解要戒

唔知講啲咩希望你有日可以釋懷

準備考消防

永遠講比女朋友聽 佢都好似唔明咁 佢好似聽緊 但係感受唔到佢既理解同明白

你同你女朋友幾歲？拍咗幾多年拖

大家都係廿中 一年左右

勁人
Deg?

但咁快就講定結婚嘅
你地都大家認定咗大家了？
不過女人好蠱惑 有啲女仔就好拜金
見第二條仔樣衰少少 但係條仔識講嘢，成日買野比佢嘅
就會唔要本身條仔跟新仔走

之前個ex都係咁 其實要搵個善解人意既人真係唔易

你當人社工呀
係男人就出少句聲

廿中 一年就結婚？

其實我未認定架 佢話將來點都要有地方 想儲錢買定樓先 我明女仔都會想有個安樂窩 不過香港買樓結婚真係好大洗費 佢又唔算拜金既 佢講明都肯 AA 一人一半首期 不過佢個半係父幹 我係自己儲

利申 非專科 17K 我認我廢

老實講 拍拖以黎 我都係第一次講出聲 壓力爆煲 平時都自己解決 因為我知佢唔明我諗乜

最後點算 我個個真係一啲心事都講唔明 可以話係深入交流唔到

佢話計劃定 結婚在我黎講 係簽張紙 不過係佢角度要買樓呢下先煩

咁趁早分 價值觀不合

呢一刻分 好似間接要承諾自己買唔起樓 好撚難過呢一關

如果拍咗一年拖
得其中一方認定咗另一半嘅話
咁係咪即係代表面定嗰個冇咁愛對方

最後忍唔住都係分手 因為行唔到落去 溝通好重要 對一世

真心
會散

講唔到即係真心唔到
所有深交都要真心的感情交流
友情也好 愛情如是

佢都未認定 只係儲錢買樓
佢連通宵更都想推我做
只係想我快啲儲到錢

咁其實佢都似係想快啲搵人埋單？
純粹要搵個男人滿足佢結婚買樓呢啲嘢？

我覺得佢係無思考過 對好多事都係
社會叫佢就做 叫佢要有個名牌手袋就買
多人去打卡就去個到影相行街
從來好似無諗過係咪真係想做個件事

係咪我諗得複雜左？

宜家搵到個交心到既女仔嘛

加油

我覺得係 佢係唔懂得二次思考個類人？社會叫佢做咩就做 唔會加入自己既諗法 可能最近佢啲朋友開始買樓 所以好心急 同時搞到我覺得自己好廢

點樣先叫明白你？純粹好奇

其實一句 所有野都唔緊要 最緊要你係到
已經好足夠

之前問過佢如果 30 歲前搵唔到某個數目 你會唔會仲同我一齊 佢答我 你唔會既

其實錢我就會努力搵 不過呢啲完全唔識包裝 我都唔識講 你點睇？

乜同一個人一齊，要睇佢有冇錢咩
直覺覺得你30歲都未達到佢嘅要求嘅話，
佢隨時可能搵另一個埋單。

我以為係我自己問題 我都覺得唔應該睇有無錢為標準 我追求既愛情唔係咁

始終唔係個個唔係佢自己 好難明

係既 所以我無強求 人愈大 靠既唯有自己 係我未長大

不過女人所追求嘅愛情都係好現實嘅一種
自己之前中學嗰陣揀男朋友覺得有冇錢都冇所謂
但係人越大 都就嚟出嚟做嘢 就覺得要搵返有上進心嘅男人
唔希望自己男朋友做餐廳 sales etc...
其實揾唔揾得多都唔重要。最緊要係佢心態
唔好靠老婆寧願同老公一齊努力
冇錢買咁貴嘅樓咪住大西北囉 兩公婆一齊供
幾百萬就解決了

關你未長大咩事？每個人嘅能力都唔同㗎啦
冇錢買樓咪抽居屋
如果條女同你捱嘅話先係真心愛你。

唔係你未長大嘅

Me too

其實我都唔係好知，不過我覺得如果你覺得佢唔明白你，唔可以令你安心去努力嘅話，除非你真係好愛佢啦，唔係遲早會分（根據屋企人嘅經歷）如果真係啱，你應該係會覺得有目標去拼搏

啱呀，我覺得要一起行得耐無可能唔睇錢，但錢唔係唯一，最重要係雙方一齊向一個目標努力

加油啊樓主，我諗其實無人真係可以完完全全明白你，可能你想佢可以肯定你或者比你安心，即使係有問題佢都會陪住你嘅感覺？我諗你可以同佢傾傾？佢都有聽你講，可能係佢唔知你想佢點？我男朋友有時都會覺得我唔諒解佢，但其實有時候我係唔知佢想我點😂如果傾完佢都懶理，咁你就諗下係咪要同咁嘅人過世

如果佢好有上進心 不過搵唔到錢
例如佢決定創業 / 轉行發展 不過無乜錢
你仲會唔會歸納做上進心？
以我理解 一個人有父幹 佢打份牛工 月入萬幾 就叫有上進心

好啦 我再同佢傾下

感建分

/唔希望自己男朋友做餐廳 sales etc...
其實揾唔揾得多都唔重要。/

你自己講完唔覺矛盾？